大家有冇識人係咁？

由上年反送中，發生嘅所有嘢，到依家疫情。。係一句聲都冇出過。冇為自己立場，香港表過態。
但到依家美國單嘢，IG又走出嚟post張黑圖，又#blacklivesmatter 又caption哂啲當正自己就係黑人嘅quote.
其實又關你咩事呢？係咪當緊呢個係world trend, 當緊係一個Instagram Challenge?

屌。